麻煩推一推 有港賣賊

麻煩推爆佢。電話打電話過去屌柒佢
WhatsApp洗佢板
撐你老母

叫錯口號會點?

Push